★倫敦金使用金句：「你夠唔夠膽成功」「1年內金錶！瑪莎！新樓！樣樣有」...

「誠意邀請有上進心嘅你」
「你夠唔夠膽成功」
「靠男人你最多是王妃，靠自己你就是女王」
「用3個月嘅時間，去博一個未來」！
「1年內金錶！瑪莎！新樓！樣樣有」
「批量90後身家過千萬成功例子，買樓買車不是夢」
「為咗急住做孝順仔，我竟然再創樓價新高，買樓買到上報紙」。

倫敦金騙案引起全城關注，疑似經紀的社交平台更被大起底！除了大量炫富照片，他們還會鼓舌如簧，哄騙受害人加入「致富團隊」，到底佢哋講啲乜？

自稱「倫敦金經理」、「投資經理」的他們，不時強調「積極正面」的心態︰「誠意邀請有上進心嘅你」、「你夠唔夠膽成功」、「靠男人你最多是王妃，靠自己你就是女王」、「用3個月嘅時間，去博一個未來」！

他們看準年輕人的置業夢，聲言短時間內能輕易致富︰「1年內金錶！瑪莎！新樓！樣樣有」、「批量90後身家過千萬成功例子，買樓買車不是夢」、「為咗急住做孝順仔，我竟然再創樓價新高，買樓買到上報紙」。

此外，他們更不時上載「收入」照片，大晒大疊金錢及巨額支票，「一晚盈利9萬美金，又要諗吓點奬勵自己」、「維持呢個氣勢，每日都要入一球（100萬元）」。

至於以上金句有幾多成係真？各位醒目嘅讀者就自行判斷喇！

「誠意邀請有上進心嘅你」
「你夠唔夠膽成功」
「靠男人你最多是王妃，靠自己你就是女王」
「用3個月嘅時間，去博一個未來」！
「1年內金錶！瑪莎！新樓！樣樣有」
「批量90後身家過千萬成功例子，買樓買車不是夢」
「為咗急住做孝順仔，我竟然再創樓價新高，買樓買到上報紙」。

「一晚盈利9萬美金，又要諗吓點奬勵自己」
「維持呢個氣勢，每日都要入一球（100萬元）」。

老貓又想點？

d 錢係公司道具，影完傳畀下一個影

「為咗急住做孝順仔，我竟然再創樓價新高，買樓買到上報紙」。

呢句認真幾抵死啜核

蓋清你個team有咩金句

精神！精神！

你而家冇 但係將來會有

王敏德廣告，最近變成

你而家有，但係將來會冇

match

打J 打J

我 講 緊 你 D 頭 髮

真心唔明點解仲會有人中招

Yoyo Yoyo

可能遲下要dem beat

我講緊你d london gold

認真講大陸人好易呃

老貓真係五毛

心態決定境界

精神🔥

我寧願玩外匯400倍槓桿好過，8000$成本兩日同你變一百萬

利申:唔敢

做人做狗自己揀

london gum is falling down

做一日賺一百萬嘅人真係好威水
前提有冇咁多水魚比你呃
見到好多倫敦金嘅人都共用佢所謂嘅道具。。。

因為用七原罪黎誘惑人係最容易

其實佢地係鬼國生活明明戒心好重

黎左香港又變易信人

以為香港係"福"地

呢班人最鍾意show自己架車有幾靚

但係係租返嚟嘅

重要柒

上世紀超跑拎出黎曬

其實好想知果條女有幾錢分
果D撚樣呃人真係咁多錢定係扮出黎

點dem啊

槓桿再槓桿

有冇人key落d名人金句到

lm

班騙子垃圾死mk 煙剷

誰說年輕不能成功
兄弟們齊爆數 係精神嘅

龍哥，聽日你下午你就可以保釋，期待著你發表被捕後金句！

邏輯上一定弱智架啦

但情感上有幾句真係幾屈機
個效果應該好好

和聲！！

係精神既！

氹人入行金句：我唔識帶你飛，但我可以教你飛

灝天金融招聘人
年薪包底 100萬以上
方法絕對岩，實力絕對足夠...經驗絕對足夠，從來唔會合約邦手足，以德服人...同我合作從來無後顧之憂

我從來唔會肉酸，害手足，貪人錢

廢話講多無用，自己收風，有標誌 我同灝天金融一樣 零負評!!!

有低做起..排除無數萬難 才有今時今日地位!!!

經歷無數挫折...有好多業績..

市場部總裁，吳國龍 9858 5967

琛仔有冇比人拉

心諗如果佢咁勁可以發達
真心仲點會話你知佢點發達丫
仲撚有人番閪工咩發達

留意下，之前先有人輸2百萬。

日薪冇一球都敢請人

有錢一齊搵，好龍咁威feel

從來唔會合約邦手足
有標誌 我同灝天金融一樣 零負評
有低做起
排除無數萬難
經歷無數挫折...有好多業績..

啲內容其實係咪得mk先明
無數萬難 即係點?
無數挫折好多業績
睇唔太明

有識既人做緊倫敦金 應該要點做

我估佢講緊佢係警察個file

你方向咁叻為民請命做咩唔開名報道呀？

你夠唔夠膽入冊！

1日1百萬 1個月有3億

搵唔番依條友個fb

1日100萬1個月點計到3億？🤔

點解法律仲有灰色地帶俾呢班呃呃騙騙既人走法律喇

講做女王既係我同學 件事爆煲即刻潛晒水

數學家 定London gold變3個億

王梓軒都唔識?

終於有知音人

咁都未比人買起做傷殘人士，幾時都話香港福地黎

賺夠都想比其他人賺下
有咩問題？

做人做狗，自己揀

「我都賺夠啦，想比其他人賺下。咪當幫人囉。」

做地產為新樓盤打生打死都係為左開單，為左張單無左條命！
加入我地團隊 不用打生打死 輕鬆年薪過百萬！

成team得一兩個有錢其他全部食屎

佢就好啦
改變左一生
有得做監躉

橫掂都係要坐監 點解唔去打劫?

倫敦金係合法打劫，因為你簽左授權書巳經授權左人地打劫你

但係而家都要比人拉

係協助調查，告得入先得架

你確定仲係識佢？做得倫敦金都斷六親

樹大招風啲道具銀紙好似有租俾佢哋呃人

完全唔識人做
其實係要諗下點解你會識人做

check交易紀錄

中出佢

一係唔做！一係做到被捕！

我唔夠膽受騙

諗出黎條友幾有創意，抵佢發

兄弟！ 精神

學歷不拘，年薪百萬

究竟有幾弱智先會信

你肯學我肯教

每日一球好小

似黑警搗破乜乜毒品集團

講就咁講, 最後d人只係行埋去人地d車到影相

犯咗邊條法

真係好想睇到自認社會精英嘅倫敦狗入册坐番十碌八碌.

老貓想做倫敦金

做人做狗自己簡

其實都好難拉人同告得入,班倫敦狗有錢都出哂現金啦

💼💼招聘全職金融投資顧問(3名)
歡迎應屆DSE畢業生

好多年輕人都同我一樣家庭吾算富裕。買樓已經係夢想。雖然人生好似輸係起跑線上，但其實係睇你肯吾肯比次機會自己去改變。特別係你仲未搵到工作或者對依家工作待遇吾滿意都可以比自已時間嘗試👍🏻
我自己都係由低做起成功，所以會將我識既所有方法經驗教你。只要勤力有心搵錢，保證成功開拓客戶。

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
入職要求:
- 18歲或以上
- 誠懇有禮, 勤奮守時, 獨立工作能力
上班地點:上環中遠大廈
上班時間: 1-9pm 每星期工作5天，銀行假期
職責: 開拓客戶, 培訓後市況分析及操盤
福利及待遇:
- 培訓期底薪津貼
-有充足位置，電腦，配套齊全
- 擁有良好晉升機會，勤勞獎金及無上限佣金💰💰
- 提供新人全面培訓計劃, 教授產品知識及投資技巧
-團體活動，公司業務達標旅行

歡迎所有有經驗..無經驗人士。
有意請聯絡/歡迎查詢問題!!!
Inbox&Wts:
訊匯集團(莊生51345902)

眼見好多後起之秀短時間就可以搵到自己人生第一桶金，改變左自己人生。如果你加入下個可能就係你💪🏻

個法律灰色地帶就跟本係個陷阱，引一班自以爲好醒目既人去滾一班好貪心既人去犯法，引到足夠人數同金額就好似拖網捕魚，一九起囇你地，然後果堆錢就收歸國有，受害人拎得番先奇。政府unun腳又有一筆袋落袋。。

其實可以告乜，又無人迫佢，你自己sign 張野比人全權負負落trade

可以點告

你必須非常努力 才能看起來毫不費力

係精神既

其實佢請人係咩意思
有錢賺一定唔會益你
但又應該呃唔到你錢

招下線 下線既客有交易 上線可以抽水

我地做金既係醒神！

真心問
如果俾人捉, 判埋
佢啲資產會點處理? 嘔翻哂出嚟?
點分邊啲係london gum, 邊啲係老麥parttime 錢?

頭個張係真既

Lm

頂 好似以前個咩大賭李加誠個FACEBOOK